Router Block IP 令家人免被洗腦

ping 搵佢個 IP

去 Firewall 設定

去 IPv4 Rules

啟動 filter 使用 deny rules

Source IP 設定為區域 LAN
如果你個 IP 係 192.168.0.1 咁就設定做 192.168.0.0-192.168.0.255
Destination IP 設定為廣播 WAN
因為 hk01 IP 係 13.22.161.* 咁就設定做 13.22.161.0-13.22.161.255
然後 Apply

然後 Save

Saving

大約60秒後再 ping 應該會失敗

Web Browser 都應該上唔到

我用緊 DIR-818LW
用 Website Filter 唔可以 block HTTPS 網頁，所有改用 Firewall block
其他牌子點 set 要等其他人

另外咪用中國公司既 Router
如果就係用緊 TP-Link, 華為 Router ，請盡快改用其他非中國公司既 Router 例如 Cisco, D-Link, NetGear

但係個modem 係華為咁點

叫到就叫公司搵果個，唔得都冇計
公司 modem 都應該可以 block ip 再唔得就駁多個自己既 router

不撤不散 各有各做
光復香港 時代革命
唔好意思 阻你一陣
-
香港人重點日程：
8月9-11日：機場和你飛•萬人接機•一連三日(1300)
-
8月10日：銀髮族遞信「900警總」>「1000律政司辦公室」>「1100特首辦」
8月10日：守護孩子未來親子遊行（1030愛丁堡廣場）
8月10日：大埔遊行（1400大埔巴士總站）（反對通知書）
-
8月11日：港島東遊行（1300維多利亞公園）
8月11日：深水埗遊行（1430楓樹街遊樂場）

華碩 應該還好芭
吧？

台灣產品

唔怕共狗就好
五大訴求 缺一不可

各位盡量封鎖左中國 IP

好似有D APPS可以用黎睇TVB
有冇可能BLOCK埋?

推

科技救港!

無線電視係咪MyTVSuper 係咪經Network過data?
有冇得扑

trace 佢連去咩 ip
將個堆 ip 封晒

推推推

支持，有用wor

有冇其他IP address？

啲大公司可能有多過1 粒public ip
可能block 完轉過頭都上到

True,DNS入手可能好D，E.G OpenDNS有提供block 指定domain，但新手未必識。再高級D可能玩Proxy。但用數據又點解人夫

玩censor咁你同共狗有咩分別?

係要block domain
IP 冇用㗎 IP可以轉 domain 唔得

用public cloud唔通你block晒啲ip咩
起個pihole/AdGuard home
屋企Router指返dns去pihole/adguard home
再block domain
但都係治標唔治本 用facebook睇啲藍絲page都係一樣

有D網用CF，IP 一樣
用ip block會block 埋其他有用cf 嘅網